屌你達哥今晚射波走左去大球場

開唔開都大把fans撐，唔撚鳩驚，每次開台都有十萬訂閱錢lamlam利

琴晚咪有講囉

有十萬咁多

20m都黎

咪撚傻啦, 100萬都黎緊啦

計埋啲廣告同其他收入，應該差不多

條食屎狗坐我前面